湖南益陽為強拆灌水逼遷 93歲老婦困水中5天

【大紀元2017年11月23日訊】（大紀元記者李熙採訪報導）湖南益陽南洲鎮維權人士尹紅宇向大紀元爆料，最近當地政府為了要強拆他的房屋，朝屋內灌水，他93歲老母親行動不能自理，被困在水中5天嚇得連飯都吃不下。

現年56歲的尹紅宇是湖南益陽南縣血吸蟲防治所職工，他家的房屋是父親生前單位分配給的，他們在此居住已經有41年了。

灌水逼遷 嚇壞93歲老人

近期，當地政府為了建一所養老中心徵收該地地皮，尹紅宇的房屋被劃入徵地拆遷範圍，但徵地拆遷方卻說該房屋不歸他家所有。尹紅宇告訴拆遷辦人員，拆遷安置沒有落實前，不可能搬出。他萬萬沒想到，政府官員會採取如此卑劣手段逼遷。

尹紅宇告訴大紀元記者，「這房子是我父親以前單位上的房子，20多年來房子牆體爛了，屋頂坍了，都是我整修的，他們來評估兩次我都不在場，我重造的水泥地、牆面、天花板都沒有評估進去，就說給8萬元（人民幣），你不走也得走，不走8萬元就沒了。」

尹紅宇說，「我還沒跟他們達成協議前他們就開始抽泥沙，政法委書記李勇採威脅逼迫我的手段接受他們的條件，我沒辦法，14日答應了他們條件，他們說給我3到4天時間搬走，15日我開始收拾東西，東西還沒收完，他們又開始抽水進來，把我家淹了。」

其實，12日拆遷辦人員就進入尹家開始抽水了，把房子四周用土牆圈起來，用抽水機往房子裡灌水。16日房子積水深處已達34公分，他93歲的母親嚇得直發抖，不停的呼喚：「兒呀，房子進水越來深了，快救我出去啊。」

他說，「我母親93歲，行動不能自理，不能走路，不能站立，在這5天裡我們都受到了驚嚇沒有吃飯。現在為了趕工期就強行把我們攆出來了。當時我打了110，不出警，這些地方官員就像流氓地痞。」

現在他和母親被安置在一個以前荒廢了的大橋收費站。尹紅宇表示，「等住的地方安頓好後，我會去各級信訪部門投訴討回公道。」

責任編輯：林琮文

這就是強國

無撚有救

好天真

哦

黨疼國愛

信訪
咩全國人大 政協 犯婦人 八婆咩中聯辦唔該收皮
成撚日依法依法 認識歷史 屌你老母

水淹七軍

中聯辦？

你還有黨呀